中共派五毛分化連登，連登也可派出「連毛」去藍絲論壇或者微博分化。

例如引導差佬鬧林鄭，商家同政府割席，鄉黑篤灰差佬等等。

藍絲已有割席的趨勢，我地加把口可以激化佢地矛盾。

個啲冇左間屋嘅小粉紅呀，
快啲去留言叫佢地唔好尋釁滋事。

連毛

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

連毛要比五毛更愛國
恨鐵不成鋼咁愛國

都係毛

鼓勵佢地杯葛各大外國品牌

佢地抵死

加油

人地面都唔割
你點分化

講咗好耐啦，01同yahoo都無收服過

點都*

連毛!!!

Limo

連毛出征寸草不生

d藍絲都幾唔滿意柒婆同奴隸蔥對「暴徒」「太軟弱」，風向好易帶
利申：藍絲

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

無錯，先對付林奠

都要試下，無理由淨係得五毛分化連登

呢排風向轉緊，老鼠曾都屌林奠。

push

01同yahoo d五毛不嬲都淨係撐警唔撐政府鬧林鄭廢，姓鄭嗰個直頭叫佢臭閪咪撚出嚟獻世，無轉過風

好名好名